有冇2020 Retaker聽日Jupas放榜

淆哂

B6 33分 準備無offer
只係擺左a1 a2

咩科？

聽日就入A1啦 洗乜驚

我都係
集個氣先
直入A1A2

小淆

瞓啦nothing to lose唔洗驚

直入A1

我上年都係驚到瞓唔著 八點幾見到入咗A1 老母攬住我喊
所以大家都得嘅

sor 係大前年

驚閪咩 加油

Tri驚到傻
唔敢睇

多謝你 大家都要直入A1

你個分（best 5)同lq差幾多？
正常過lq就好大機會入

差1分 搏嘅

我都係差lq 1分 但水泡科收三百幾人 希望搏到

咁都正常
係咪收幾百人嘅科？

唔係收幾十個

咩科黎
面試面得好？

無面試 純粹賭運 中大文科嚟

如果係收200-300人嘅科低lq 2-3分係咪都有機？

中大文科無interview
係History?

Weighting幾多？睇weighting ah

哇 抆水喎 不過實有機會嘅

都係放A1搏者

係咪正路offer會早過9點放？
Jupas個網話係9點

yes 我好似八點三左右就睇到result

我舊年8:55睇

大家差唔多時候係咁F5就得

好撚驚但好眼瞓
瞓返陣先
希望聽朝上返嚟個個都心想事成直入a1

瞓唔著咪上嚟傾下計

A1放咗低過lq一分 八十幾個位 好撚驚入唔到

Good luck呀

A1 低過lq 1分 但係得15個位 係咪冇機

History / translate / anthropology?

答唔到你係咪冇機，但LQ以下應該仲有3-4個人？希望你得啦

樓主 ok嗎？

No經過上年之後唔敢再比期望自己

上年咩事？

上年以為入唔到a1都入到a2, 點知都係唔得陰影

今年有冇升分？

Same

有

加油希望你入到

好撚驚聽朝一起身收到佢個sms
想禁入去睇多啲

A2 到median
A3 過median
應該接到實啦掛

低lq2分有1-2%機三分就真係難過中六合彩

舊年冇收sms

我上年bu sci 過median都接唔到

好記得我上年一起身上jupas網
等佢load嗰下 手機無啦啦彈個jupas sms出黎 寫住JS9xxx 嗰下崩潰咗

好似有但有delay一兩粒鐘?

9開頭=ou?

咁ching依家點
係咪2X唔係science科
其實我上年LU History 過median都無

係

a3city see乞食中

過median都冇？

會架講真，特別係唔明確寫weighting但有prefer subject 的科

係
識人話上年收高咗 但今年本學友社又show返around20分 明明計埋佢個calculator過曬分都係唔收

死啦，A2掂到median咋，好驚

唔洗驚嘅 我本人無咩讀書運啫

唔想再玩啦，上年派咗個唔想要嘅offer，希望今年直入A1/2

咁絲打你A1係咩

Poly soc work

祝你入A1啦
佢老尾LU真係嬲成世

仲有三個幾鐘

我都係 估唔到大家咁夜都未瞓

Hku ba?

我係因為屋企太凍訓唔着

仲有四個鐘

應該真係唔會訓得著

應該入A1 但都想下年retake

咩科

好焦慮

A1了唔洗驚

no university for u!

6901

希望啦

好撚緊張呀屌你老母

大家加油

大家幻想下未來大學生活啦

大家都直入A1

當年放榜自己一個係屋企睇
見到A1叫醒老豆同佢講入左hku
之後佢冇乜反應淨係問我去唔去食早餐
我話唔啦我要出去交留位費
之後佢自己去左食, 我同同學出去食lunch順便交留位費
幾乎識我既街坊都知我入左hku
我老豆嗰陣仲未翻屋企

利申公屋

add oil

公屋入到kongu 有冇比人歧視
識唔識到frd

真係完全瞓唔到...

唔係好覺有
可能我好彩係ocamp撞到班到宜家仲係frd既frd

出到黎你就知識人好過識字

努力識緊人

加油呀

完全冇心機瞓

就快知架啦 打鋪機先啦

聽講係咪有得偷跑？

機會細啲 超級多人lq入

有 可能早半個鐘

有冇人貪得意打電話去check offer

已經check得？

九點先有

打電話刺激緊張啲

想像唔佢如果佢答冇offer應該比咩反應

祝各位爸絲打都入到A1

頂唔住啦

就知架啦 頂住

咁唔係絕對嘅
好多工你都要degree先升得快，高職位都要degree

無人check下偷跑未？

唔敢check啊

未

出咗

仲未見到

搞乜今年遲咗咁多

2020 JUPAS Main Round Offer Results

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

Please login onto your JUPAS account on 31 Aug 2020 (from 9:00 AM) to check the Clearing Round offer results, registration procedures and the related information.

If you receive an offer in the Clearing Round, you will also be informed by the JUPAS Office by email and by SMS message (if you choose to receive) of the offer results.

Please refer to the JUPAS website for further details.

有了 快check

出咗，快check

A1

又跌BAND B...

呀呀呀呀呀

一定係A1咗啦

入咗好開心

無A1 ，但有A2 ，同一科黎

個時諗唔掂求其擺，所以無咩分別

我要落街買多幾份蘋果

又真係碌入A1

入到A2 算係咁

我既目標好低
但總算入到A1

一街都degree,點解要升你

恭喜你 遲啲見

恭喜
點解a1都

一向都有 放心

A2 university of stress and tension

我啲學生都入曬a1 我都要拜拜offer god了

一早subscribe咗

上網㩒個制退學好快啫

唔交學費人哋當你遲交又要搵你，又會繼續plan時間表畀你

入撚咗a2想入a1

屌 係咪得我一個retaker咁慘入A3水泡 computing Mathematics 都唔知讀唔讀好

你想點

科大手足請移玉步
科大討論區（6）- 民族自強，香港獨立

That depends on you

巴打最後邊科

radi

A1
另外想問退番asso果5000留位費有咩手續要搞
定佢直接係我第一個sem到扣